# portknock

Реализуйте port knocking.

В задаче есть юниттесты для локальной отладки, но засчитывается она
через флаги.

Чтобы получить флаг, постучитесь в порты `[tcp:10001, tcp:10022,
tcp:10003]` на хосте `cactus.manytask.org`, а затем подключитесь к порту
`10080`.

После подключения, сервер пишет флаг и закрывает соединение.
